WhatsApp 算唔算跪？

私隱專員歡迎WhatsApp推遲接受新條款期限

通訊軟件WhatsApp宣布推遲用戶必須接受更新私隱條款的期限。私隱專員公署表示，歡迎有關安排，讓用戶有充足時間了解新條款及私隱政策，以及作出考慮。專員呼籲該軟件在這段時間，進一步向受影響用戶提供更多資訊及充分解說，釋除公眾疑慮。用戶原本要在下月8日前接受條款，否則帳戶將會被停用，新期限是5月15日。

打個比如，林鄭暫緩逃犯條例

呃下你地，再多啲時間攞料

似，再賣俾色奴

唔算，而且佢跪唔跪都好都應該遠離fuckbook

算啦跪都唔會再用返wts

私隱專員都係無牙老虎
香港都管唔掂

明面上跪，暗地一定想盡方法出賣資料，早轉早安全

暫緩咋，而家 2021，唔好再好似 2019 要用文宣教學 la

不了